而家留係香港既黃絲，生唔生仔好？

生，由細個就接受國安教育，第時8成會批鬥返你

唔生，但大陸人會落黎生，大陸人佔人口比例繼續增加

想生咪生囉
每個人既選擇

就係想問下又無人逼你生定唔生

留港生仔遺害下一代,被批鬥係正常, 此乃報應

留就唔生

生就一定要走。

見到今日班小學生 你唔係想你個仔將來指住嗰個係你？

你唔生，但大陸人會落黎生，大陸人佔人口比例繼續增加。你又點睇？

大勢所趨 大陸人一定越來越多

你個仔為左埋堆一定會做紅衛兵入共青團

可以係香港生
但書一定唔會比佢係香港讀

生

呢個gif好好笑

就算唔係政治，都係唔生好

點解覺得有國安教育你子女就會批鬥你？
你本身冇家庭教育？
學校有教你唔好講粗口啦，有邊個真係聽
我90年代出世，幼稚園美勞係整中國國旗，屌我大個咗咪又係覺得港英旗先係香港旗。

支那狗唔識節育 好似豬咁係咁生又唔養 你點同佢鬥

毒撚唔須要考慮呢個問題，毒撚又然

缸瓦鬥瓷器

由佢哋繁殖囉 死咗唔使擔心兒孫會被迫害 一了百了

香港呢個地方 無㗎啦 唔好希望佢會變返我哋熟悉嘅香港

係靠離開嗰班香港人將香港人優點/香港人呢個優秀嘅牌子發揚光大，偏布世界各地。

學校教育對某啲人嚟講真係好根深蒂固㗎，
中小學成日強調「乖」丶「守秩序」呢啲嘢，自細就培養你做順民
我哋就話有獨立思考啫

唔撚生

好惦

留就一定唔好生, 我唔想見到一個自稱香港人, 但講句野無一句我名, 同時麻煩港共反正都係, 去盡少少, 將成個香港人身分鏟走

所以留港就唔好生
你生出嚟只會令香港再多一件愛國小先鋒
留喺香港嘅話，唔生就已經當幫咗忙
傳承呢件事就留返俾喺外地嘅港裔做

而家幼稚園小學中學甚至大學都有国安教育，同埋而家唔係只係整中国国旗咁簡單，你見到而家個範圍好闊，基本上就係全面洗你腦。

你不如諗下小朋友會聽老師講定聽家長講多啲

人口比例增加關你撚事咩

生一埋連豬